想搵套H漫

男主係個四眼阿sir，有一日係學校搵度間密室，入面有好多sex toys，之後就瘋狂帶女學生入去扑，到最後好似間房係屬於第一位扑個女學生，大致上係咁上下

搭單問 男主車禍受傷要女主一家照顧佢
其間瘋狂扑野 食埋一對仔女 非常淫亂

搭單問 男主角上連登然後瘋狂食絲打
後面連巴打都食埋 最後天台BBQ

THIS IS GAY

Great

搭單問 男老師同女學生係火車廁所入面搞，全彩既

搭單問 有個後生老師扑左個鬼妹學生 之後個鬼妹返/去左外國
最後好多年後喺外國沙灘撞返再扑多鑊